想下星期送隻錶俾李sir

大家有咩心水推介

想送個鐘

畫係作隻手到

紙紮鋪有好似

不如送個鐘畀佢隨身帶住 費事陣間話咁細隻我睇唔到

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

啱啱想講 咁混亂錶咁細隻點到睇
鐘就唔同